【叻仔追價】盈翠疫市創新高970萬 較高層賣貴70萬

【直擊單位】盈翠半島2房疫市創新高970萬沽 較高層賣貴70萬

下年肥肥la
今年同上年 好多人都等結婚
下年一次過追結入市，點算？

盈醉好快冇一千樓下兩房

2021盈醉兩房1200萬起跳
三房>1500

結婚

可以租樓姐

總結: 樓爆

成條東涌線沿線都好富貴

其實都唔知買果批人係點搵錢

噤鬼有錢

睇下財經台
今年美股人人贏到開巷
怪就怪自己窮